另一人在一场诉讼中被指控威胁女性，如果她们不与他发生性关系，他就把她们关进监狱。 萨克拉门托报道:琼斯、COVID-19和远程投票的讽刺|萨拉·利比和杰西·马克思| 2020年8月28日|圣地亚哥之声 
 也许只有联邦政府努力建立标准，并规范遵守这些标准，我们才有必要不再有罗伯特·威廉姆斯这样的人，任何少数群体的成员，或任何公民不公正地在监狱中度过一晚或更糟的情况。 机器中的偏见-第89期:黑暗的一面|Sidney Perkowitz | 2020年8月19日|鹦鹉鹦鹉 
 波特兰的国土安全部特工向抗议者使用催泪瓦斯，并把一些人拉进没有标记的面包车，其中一些人被禁止参加任何抗议活动，作为从监狱释放的条件。 发生在波特兰的事情显示了我们的民主是多么脆弱|麦琪·柯尔特(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 任何违反该法律的人都将被处以100至500美元的罚款——相当于今天的1700至8500美元——或最高150天的监禁。 “闭上你的嘴”:为什么圣地亚哥在1918年禁止“煽动性”言论|兰迪·多廷加| 2020年8月4日|圣地亚哥之声 
 随后，警察抓起他的杂货，把它们扔在地上，给他戴上手铐，把他送进监狱，他将因在交通设施上占用多个座位的罪名在那里度过一晚。 下一个主要的改革检察官很可能是一个“幸存者”，2020年8月4日 
 正如这个列表所显示的，惩罚通常是短时间的监禁和/或适度的罚款。 为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽 
 违规者将面临最高9个月的监禁或最高1万美元的罚款。 法官:流浪儿童是拐卖|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 有数百万个故事的结局都是黑人男孩进了监狱。 Bobby Shmurda和说唱的终极篮圈梦想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 布林斯利去年7月出狱，陷入了绝望和漫无目的的状态。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 他们中的一些人，包括库尔诺索娃，因为他们的反对活动可能面临监禁而逃离了这个国家。 2014年12月16日，俄罗斯密谋基辅流亡政府|安娜·涅姆佐夫 
 为什么我直到前天才听说你被关进了监狱? 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 他们说，如果他得到对你的判决，长老，他会把你关进监狱，诸如此类; 当然，这是不可能的。 homestead |Oscar Micheaux 
 凯西被逮捕了，在众人的激动之下被送进了监狱。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 对这些人来说，在旧的制度下，除了救济院、监狱和路边的饥饿，什么也没有。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 在马博洛路上有一家麻风病人医院，还有一座半建成的监狱的废墟，但一直没有完工。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼